祝各位牛年個市升到牛撚咁

條線升到好似牛撚咁向上衝

今晚好多豬撚到咁

仆街妖股

豬年黎喎

屌你老母容聯雲 妖股

大家咁話

承你貴言

大家咁話！

咪燈啦屌

牛gel

世紀大冧市

新年流流就豬哂

屌你老母

AMC可以上返去未

做咩一到牛年就熊市

豬撚緊

唔好燈啦

希望大家開開心心 身體健康 唔洗再帶罩

琴日牛完今日又豬返